求剝牙乾淨 唔是好痛嘅經驗牙醫

由於一路都好驚睇牙醫，於是乎一路拖 由蛀牙，到斷開，再到依家d牙肉開始生埋緊… 所以…已經意識到一定要去剝…

想問下邊間嘅牙醫，會處理呢類斷牙 剝個陣d牙齒碎片清得乾淨冇手尾跟？ 我好驚一d冇經驗嘅，剝唔乾淨 到時真是d蛀牙菌落到下巴骨要削骨就⋯ 同埋都想問痛唔痛？幾錢到？

希望求到個細心嘅經驗牙醫救下我

朱咪咪嗰間

不了

港大獸醫book去睇拎下意見
特別case 可以作為臨床實驗
平 但出名獸醫 睇左第一次先 唔一定去佢度

以前楊振有個好細心嘅牙醫 不過走了

怕痛就打多劑麻醉 剝完通常只有痺

有冇個細心牙醫嘅名可以tg？我想直接搵佢睇…

無我都好耐無睇牙 佢走左之後

依家都睇緊究竟剝完之後，應該植牙定整假牙 牙橋… 但是我有牙周病

一係係時事台 開個po 尋找黃圈牙醫
呢排成日見到人講牙

好呀！

深夜開 無咩人會睇p 牌又得一po 揀個好時間

希望你萬事大吉

依家好L大獲⋯ 因為有牙周病 唔可以植牙，但是目前又要趁d牙肉完全包曬隻牙前要剝咗隻牙，但是剝完至到到康復後，又唔知d牙周病醫唔醫得切

柴灣去唔去？

有個由細睇到大幾 OK 的，不過成日 full booking

有無咩方法延緩惡化

打算醫咗牙周病先，之後再問下個醫生… 有打算將牙周病，剝牙，植牙 搵同一個醫生做…但是錢銀上，我唔想求自家藍絲廢老，自己攞d再向fd借 咁樣應該得…

但是唔知借唔借到

你果堆野其實好普通
N年唔睇牙的人情況都接近

劉明輝牙醫
新界元朗安寧路92號A仁翠苑地舖

點解推介佢？

ER,我有朋友睇開

上水睇唔睇？

有間牙醫好好，8年前係佢度倒牙根到依家就無痛，都幾細心，收費都合理（但我唔記得exactly幾錢）

More

去呀 唔知book唔book到，你睇開個間 有冇醫埋牙周病？

ok

有得醫埋牙周病？

我果陣智慧齒前面果隻 成隻因為另一個牙醫整死左成條神經線，痛到痴線，問朋友介紹牙醫，去到上水呢間，牙醫都細心，照x光同你講可以點做，見你痛都會就著，最後我成個倒牙根都做得幾順利。

我無牙周病答你唔到

幾錢到？